香港邊度有好食嘅豬油拌飯

記得細個嗰陣喺元朗某間粗菜館食過
但係而家搵唔返

巴打，豬油撈飯真係飯+豬油，想食買樽豬油撈到你心管閉塞都仲得，何必出街搵

元朗大榮華酒樓

大榮華
好似藍店雖然

慢你20秒

楚撚記

大榮華酒家

唔知邊度有得賣 之前問過但係冇人答

買舊燒肉用盒底啲油得啦

大榮華

食過
似燒豬油或燒豬油溝豬油

拌飯冇人屌
兒登成功染紅

我幾年前係九龍城間粗間館食過，搭小巴經過見仲未執有營業，不過依家d人成日話要少油少鹽先健康，唔知仲有冇供應豬油撈飯，你上網搵電話問下間鋪確定下先好過去，廢事你白行印象中幾好食，同人分食左半碗，唔敢食太多因為未試過怕肚屙

仲可能有肥佬滔走出嚟揮手

多謝Ching帶路
我去Google吓先

打錯字
九龍城間粗菜館

我成日都見到，但你問起一時間講唔出
by the way買十蚊肥膏自己煎都好容易

好耐無食了，十年前仲讀緊小學個陣會成家人去食
大時大節都會去個到食九大簋，次次都兩枱人，係我成長一大回憶

珍
純粹係自己懶得滯

豬抽撈飯食唔厭, 但好唔健康

我係十幾年前嗰陣成家去食 記得嗰陣好似得七八歲

係 以前係門口排隊個陣
會同d堂哥家姐係到討論，如果我地行埋去推跌佢 佢起唔起得返身不過好多年無食了

你買條豬腩煎一煎就有

好衰

公道咁講 大榮華豬油撈飯係好食
但係堅持信念同樣重要，希望各位香港人唔好放棄

土瓜灣楚撚記

你去完九龍城粗菜館順手分享下好唔好食同依家賣幾錢，聽你講完屎忽癢想食

呢排應該唔係幾得閒去食
諗住等夜晚禁堂食完咗之後再去

20年前食過 仲同個肥佬影埋相 結論 無特別

我去食嗰陣唔知有咩肥佬
都過咗20年 條友而家死咗未

掉條蕉皮俾佢

謀殺舅父潮文

個肥佬出門口應該要打側先出到

豬油係撈飯好冇
其他韓國咩石鍋拌飯就理得你
但豬油就係撈飯

拌你老母

撈呀屌你老母
拌乜撚野

楚撚記
又黃又好食

開餐
好食又係黃店啊

Google 豬油＋香港都搵到啦清
畀埋個牌子名你自己搵邊度有得賣
港優糧

btw老母整過
食落陣味真係同拎燒肉剩低啲油撈飯一樣
唔識欣賞

真 呢間冇得輸 我都想講呢間

補張圖先 佢有幾間分店
我住尖沙咀嗰邊 周不時都幫襯 外賣仲要有折 個飯真係好撚正

燒肉嗰啲油唔可以攞嚟撈
好似係白色固體嗰隻先得

土瓜灣楚撚記
仲要係黃

呢間d嘢好好食
唔同地區有分店

灣仔

荃灣楚撚記

同意

楚撚記黃既

樓主pin this

買豬背脂 加水慢火煮就有 想香d落d蔥同薑

屌你老母拌乜撚嘢飯? 呢個係支那用語
香港人叫撈飯!

屋企

買舊肥豬肉返屋企慢鑊烘就有啦

係喎屌

台灣都係用拌？
蔥油拌麵

拌你老母
撈

樓豬係咪唔識分拌飯同撈飯

荃灣 江湖小棧

唔知你拌乜
有去開街市買嘅問豬肉佬 送一大袋都得
自己返去炸
冇買開一樣去豬肉檔問 10蚊內

開餐咪有囉 旺角 佐敦

灣仔元朗合隆粉面 認真答

啲烘焙店會有煉好咗嘅豬油，你去搵吓啦
Ichicake $15/200g

楚撚記！

lm

仲要係煲仔飯加豬油

正
啲飯要乾先有feel

落少少一茶匙仔、的確係會香d，其實落麻油、鴨油、雞油，都一樣會香

冇人屌咪你屌囉

麻油撈飯唔得，要撈麵，定律黎

楚撚記 世一

佢真係俾燒豬油你

on9！韓式飯團都係落麻油！加少少醋，不知幾好味

on9先食韓國嘢

點會冇人屌

食過一次
畀一樽油頗深色
味道有燒豬油成份
燒豬油比豬油更香更＂野＂味
覺得污糟

正想講
另外仲有過幾條街 楚撚記

食過，真心香

樓豬真係pin
欣賞

睇黎巴打你平時都係個有啲幽默感嘅人

黃大仙阿布見過有

其實除咗豬油撈飯 大家有冇食過牛油撈飯？ 真係一舊舊煮嘢搽麵包嗰啲牛油 以前個日本仔friend教嘅 裝碗熱飯 切舊牛油 加啲食蛋豉油再落啲紫菜碎 嘩正撚到

on9先食野！

何蘭正

你女朋友身上拎油炸

買j舊肥豬肉，切片自己炸啦，炸完仲有得食豬油渣。記得加頭抽撈埋食

黃店楚撚記咪有

豬油撈飯真係好撚好食

唔係台灣人都用咩
成日見到生蛋拌飯